提供狗既位置

以下已知某幾站有狗

黃埔
九龍灣
銅鑼灣

有無人可以再提供多啲

推

大后站有狗
來源RTHK

天后
銅鑼灣
炮台山
黃埔
九龍灣都有狗